請民肥絲大隻入

吾為官，現列其罪。罪一，出金剛棒，蓋其劣行，賜擾民之罪。罪二，冒師，罪加一等。惟嘗修高質圖，功績不可泯滅也，故本國之律，毋審，殛之以逐至漠，執於8月1日，走前別夫瘋狗！使汝於逐日前改勵，則除少罪，只賜煩膠之名。不改，則派眾壯士姦之及其母後逐之！雖其姿甚或擁腫，眾壯士不驚矣！

汝為師、假正字衙差，庸惑於上方之文矣？故莫查閱說文解字以解文也！

吾非士，或有謬，勿疵！